有冇巴打知apple store係用邊隻香薰

陣味好撚正 好想擺係公司用
有冇巴打知??

睇錯用邊隻香蕉

燶味

比個牌子黎呀清